我淨係知，你地唔守，連日物資、魔法據點、手足，通通無得留低

如題
爸爸媽媽，吐路港準備行路嘅香港人，新界嘅居民，中大守衛戰2.0，你地會唔會用車龍、人潮、勇氣同我地再行多一次？

陪我地行多一次好嗎？

20個手足都係手足

被人佔據左你就唔會攞得翻

你地捨得失去據點？

以後學生可以留係邊度出去？

中大加油
反抗
報仇

岩岩果個機司真香港人阿

唔再講了，跪求你地出去。我動身了。

最後一推。

香港人報仇！

Up

守

Push

冇工番既情況下癱瘓交通 佔天橋 守中大有咩目標

現實d講 狗狗要強攻 出水炮車就點都入到

中大係要人，不過係要人幫手塞交通 拖時間